罰抄1000次 結果會點？

入黎睇下

你會唔會抄抄下抄左韆鞦㗎

唔會 分開左

。

挑戰成功